會員 魏書洛陽城 / 基爾 見字入

兩個馬上同我報平安
魏巴唔見左十日
基爾巴今日仲未開po

推

Push

魏巴

擁

屌你魏巴上水報平安未

基爾巴平安
魏巴仲未見人

Pish

基爾一直有開po wor
但魏巴真係冇見一排

魏巴會唔會係考緊Final?

基爾巴今日開咗po了
魏巴唔見咗十日

唔係做緊野喇咩

考final都留隻字報平安喇

報下平安先 下次我未開唔使開post住我有時夜晚先開

失業咪唔開工囉

push

好

我5毛認證佢俾國安捉左

魏城係邊？！

竟然

見字請回

見字飲水，見字上水報平安

人在盐田
手足们我很好
可以的话打点钱给我

Pishhh

魏巴之前有講過想休息下

出句聲 都好呀 魏巴

推啊
魏巴係邊啊

再推啦

魏巴快啲上水啦

Search 唔到佢d posts 既

真

唔通魏巴 = 周庭

去佢啲post度reply佢個#1 應該會收到notification

btw基爾好似話save12唔再日日開